{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 구로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約のお知らせによってチェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 この時間以降はチェックインやチェックアウトが不可能であり、ルームタイプによって追加のお知らせがある場合があります。 ホテルは韓国人のみ予約して宿泊でき、19歳未満は宿泊できません。 ただし、保護者同伴の児童は1人まで宿泊可能で、13歳以下の児童は無料で宿泊できます。 朝食は一人当たり28,000ウォンで、36ヶ月から13歳以下の子供は15,000ウォンです。 朝食は平日は06:30から09:30まで、週末と祝日は07:00から10:00までご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、ファックスとコピー機も利用可能です。 ペットは視覚障害のあるお客様の盲導犬(補助犬)はホテル内のすべての共用エリアと営業所に出入りできますが、その他のペットは制限されます。 ホテルは盲導犬(補助犬)とお客様が快適にご利用いただけるよう細心の配慮を提供しています。 追加で発生するすべての費用は、現場でお支払いいただく必要があります。 駐車場は駐車スペースが限られていますので、公共交通機関をご利用ください。 1部屋あたり1台の駐車は無料です。 追加駐車は1台当たり10,000ウォンで追加決済され、駐車場が満車の場合は歩いて7分の距離にある駐車場を利用できます。 駐車券はフロントで提供されます。 入室利用の詳細案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトは他の時間帯でも可能ですか？",
            "answer": "この時間以降はチェックインやチェックアウトが不可能であり、ルームタイプによって追加のお知らせがある場合があります。"
        },
        {
            "question": "韓国人以外も宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルは韓国人のみ予約して宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳未満は宿泊できませんが、保護者同伴の児童は1人まで宿泊可能で、13歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は一人当たり28,000ウォンで、36ヶ月から13歳以下の子供は15,000ウォンです。朝食は平日は06:30から09:30まで、週末と祝日は07:00から10:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファックスとコピー機の利用は可能ですか？",
            "answer": "ファックスとコピー機も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは視覚障害のあるお客様の盲導犬(補助犬)はホテル内のすべての共用エリアと営業所に出入りできますが、その他のペットは制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車場は駐車スペースが限られていますので、公共交通機関をご利用ください。1部屋あたり1台の駐車は無料です。追加駐車は1台当たり10,000ウォンで追加決済され、駐車場が満車の場合は歩いて7分の距離にある駐車場を利用できます。駐車券はフロントで提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細はありますか？",
            "answer": "入室利用の詳細案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 508
    }
}